ssp偽進仔：你唔好侮辱偽進 偽進都有自己出頭天

笑撚到昏左

條on9四眼真心on9係咁俾位人入

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

我都睇到,笑左幾分鐘

唔識講野比人撚返轉頭

口才咁差唔好學人撚狗啦 唉

出到咁冇良心

仲數咩有廚師有建築
唔知以為你係YIJIN員工

呢劑4眼真係柒左

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

片呢

仲要有小童八達通

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

晒到佢時間咪得

個4眼叔叔真係7左D既

等片

自己講完唔面紅先諷刺

夠膽咪大大聲話毅進仔等於五科會考合格囉

做乜鳩自己承認偽進係侮辱既詞語

咩頭先

係呀係呀，唔好睇少自己係篤屎，屎都有香既一日

查證果位多次提及今晚係暴動
number 好似係34520?

人地起碼敢出嚟撚狗 你班冷氣軍師收收皮先啦
條偽進仔以爲自己好好笑 柒下柒下咁

戇鳩
執法人員應該用咁多時間去撚個市民?

出頭天就見唔到喇 龜頭就見到一大堆

陳生 又要我解釋你知

林華嘉？

我留意咗果隻大口狗好耐，上過好多次鏡，次撚次都笑到四萬咁口串鳩人但又唔知自己柒，搵咗仔未？

當笑片睇就算

勇武請勿同和理非割席

大狗D保險點算

哎喲
出頭天
哎喲
咪又係做狗
出頭？
做到專業人士先叫出頭呀

毅進仔

你唔係唸住 D狗係正常思考下化...........

陳生都撚左成個鐘，算係咁la

撈得好慢，仲要係屋企電腦一激上網

比我隻狗睇，佢都笑到收唔到聲

話警察係毅進仔係事實 係個傻西黑警自己覺得d人話佢係毅進仔係踩緊佢 即係佢內心都係睇自己唔起

條link係邊

喺佢老母個臭閪出黎果刻咪出頭囉

將黑警同毅進仔劃上等號
簡直侮辱咗其他毅進仔
包括上返high dip/asso，甚至爬返上topup果堆

片?

禁極f5都無片

自己拉過去 大約呢度 冇電腦在手cut唔到住

老豆搵仔起左隻狗了

依家叫勇武停，政府就會100%開始清算

咁關個阿叔咩事?
正常一個市民根本唔應該俾黑警咁樣撚
唔存在柒唔柒既問題

偽進有出頭天但係冒警人士無